太陽眼鏡邊度買平?

我想問平光 唔介意牌子
但真係要防到UV
因為對眼做完手術
大約幾錢
同埋係咪唔好去眼鏡鋪買?

(上網話二百幾, 但唔知係咪)

點解唔好去眼鏡舖買？
個原因係咩？

因為我見親到800UP
但淨係想平平地買
平光唔洗度數

隻眼緊要D啵

姐係800UP係正常?
咁我都會買既
我驚買貴

只要uv400 就ok

至於要幾深色就你自己簡啦

要平既我買vans 太陽眼鏡都係百幾蚊

唔該巴打!
係咪去vans專門店買?

vans 百零二百蚊都有
可以推介間野比你
tg: nicebobby

上網搵返之前消委會做嘅太陽眼鏡測試

就發覺女人街十幾蚊, H&M幾十蚊同名牌千幾蚊個都係差唔多

所以... 尢其買啦

比埋網址你

我早一個星期買左h&m
79.9 好似好抵玩

Ray ban 美國官網間唔中一折發售